$380 Airpod 再現FB

換咗介面，無咗間喺黃金嘅尖沙咀鋪，多咗打手
醒咗喎

唔知d苦主點呢
連個網都冇埋！